既然有返工潛規則，不如講下你遇過d咩既好同事

以前試過有個同事真係人人都鍾意
做實事，唔會咩都話好/咩都ban鬼你，有自己主見但又work
唔講人是非唔聽人是非，同所有人都有禮相處，唔會係boss就勁有禮、下屬就老點人咁
會記得所有同team同事生日，每次都準備生日卡
同埋會記得好多你講過既野，所以有d同事話唔開心搵佢傾就得，但又好信任佢唔會講比人知
就算有d黑人憎同事講佢壞話都唔會有人信(即係d咩人都睇人唔順眼既人 )
然後當依個好同事成功升職，令我好感慨原來有能力又好品既人一樣可以上位

你地覺得點為之好既同事？令你唔會討厭佢甚至係好想同佢做好友

唔係背後冼你一獲咪算好囉 DLKH

雖然做咗野唔係好耐 但見過唔同嘅賤人
我嘅準則比較低 唔喺背後講你壞話 放暗箭 害你 佘啲野/wok俾你做 已經叫好同事

暗箭傷人真係好仆街
中過唔知幾多支

撞左車日日黎探我，仲送埋我出院, 一世都會記得

叫埋你一齊祕勞，有錢齊齊搵

男定女？

一男一女，真同事，唔好諗歪

你唔諗歪唔代表佢無諗歪

成日叫我去食tea，但要自己俾錢

有時行過麵包舖會買麵包比我，明明我自己日日都有帶麵包，仲要唔收我錢

食完lunch買野飲嘅話，又會請埋我同另一個飯腳一齊飲

媽媽同事真係好

你比埋佢果份就話姐 比自己錢有咩問題？

所以咪話好同事

媽媽級既同事真係好溫暖架 當你女咁錫

好人好事係有嘅
不過出得嚟行，預咗要還

睇嚟香港真係好少好人

好同事通常唔留得耐,特別係係大機構,越好越死得快

好同事?

其實唔需要特別好, 佢唔好有心害你, 已經好撚好.

唔止同事, 個D 所謂「朋友」, 「舊同學」, 都係咁話. 唔洗幫到手, 唔害你已經好撚好

係,唔SELL你野唔問你借錢都好.........唔洗幫手真心

舊公司嘅老屎忽們好鍾意批鬥後生仔，我有個良心後生仔同事於last day當日設局玩9班老屎忽同事，令老屎忽們係貴客面前出醜。

諗返起都大快人心 。

Share

知我人工低會幫我 /教我做

戴返頭盔，利申發夢。

最精彩嘅局發生係會議室入面，老屎忽老細present緊個power point俾個女性貴客，其中一頁原本要播片，點知變咗當眾播冇碼av（仲要勁大聲也咩嗲我呢雞同啪啪聲）。

嚇到個女性貴客當堂拍枱走人。

而個良心同事冇請我食散水餅（因為加咗料），佢最後淨係送咗粒散水seed俾我。

以前做細公司，老屎忽同事要求個個要遲到15分鐘返

識有一個好同事比較令我印象深刻係就算佢已經係old seafood都好 都唔會擺個old seafood樣 好抵得諗 從來唔加入亦唔會主動講人壞話 身邊既人包括啲細既有時「登」佢唔抵都好 佢都會只會微笑一笑 成個人都好正面好開心好識搞下氣氛 身邊好多同事其實都好鐘意佢